以念珠唸心經代替手持聖經唱聖詩

我佛慈悲，唔好搞耶耶啦